﻿> Zakládám adresář a tag, kde se budou hromadit nápady, chyby a podobné věci pro DayZ, tady jakýsi subprojekt pro Arma2.

Doporučil bych abychom použili speciální projekt přímo na rootu 

https://projects.bistudio.com/DayZ

pro Dayz Standalone hru.

A Arma2/dayz nechali jen pro Mod, který bude pár měsíců ještě dobíhat.
[jirka 26.6.2012 17:18:44]:
 > pro Dayz Standalone hru.
 
 V tom případě by měl existovat samostatný projekt i v LDAP (jako skupina uživatelů) pro nastavení práv v SVN i Colabu.

[maruk 26.6.2012 22:07:45]:
 Ano, to bude rozhodně také potřeba.
